為大澳留守居民打氣區

我樓下就吹到發發聲，唔知大澳點呢 大家一齊為佢地加油